---
title: Pelatihan Wiki
date: 2012-09-18
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Sept_18_2012_PRC_Pelatihan_wiki.jpg](/uploads/200px-Sept_18_2012_PRC_Pelatihan_wiki.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pelatihan Wiki untuk laporan aktivitas dan keuangan PIRAC 

**Lokasi** : Kantor PIRAC 

**Alamat** : Jl. M. Ali No.2 Beji Depok 

**Jam** : 10.00 WIB s.d 16.00 WIB 

**Hadir** :
* Hamid Abidin
* Nor Hiqmah
* Sri Suparti
* Maifil Eka Putra

**Ringkasan**  
* Selama sehari penuh tim sekolah Fundraising Pirac dipandu untuk membuat pelaporan keuangan dan aktivitas dengan mengunakan metode wiki. Dari mulai unggah gambar/nota keuangan, input laporan keuangan sampai pembuatan laporan aktivitas yang bisa dimuat dalam wikimedia. 
